[突發] 拖舟唔撈記者會link

出面傳話佢離任，牙朗上星期話今個禮拜有大事公佈，睇嚟早知內幕

Zidane out WengerIN

黑咗三個歐聯冠軍返嚟，係時候引退喇

英文翻譯

英文文字 live update